唔好以為出面真係緊打雷,其實係...

身為魔法少女嘅我保護緊大家

Prawn prawn prawn

保護世界都要被負皮
魔法少女也是有感情的

加油！睇得出你嘗試過搞笑

認真你又以為我講笑..

你: Mamika
李嘉誠: 軍服姫
HKO: 大話妹

魔法gay佬

加油呀

表現不俗
利申 負皮

謝謝,大家嘅支持將會成為我的力量

行雷

負皮左

好笑

以為有墜機

唔知比咩反應好

乜鳩打雷？

我頭痛點算

乜撚野叫打雷？
支那仔？

老豆都冇飛

行雷閃電 天打雷劈
忍耐下 聽日一定會好天嘅 希望在明天呀嘛

打你老母
行雷啊

不如由佢沉
唔想再有咁多負皮

小妹錯了

用gay 佬魔法

不了

打雷絕招

第一次咁多負皮

魔法少女識咩魔法架

諗住係寂寞嘅深夜比啲樂趣大家,點知

男人老狗又魔法少女又小妹咁

早啲訓啦 聽日搵屋企人去青山辦入院手續

駛唔駛幫手

小妹真絲

派派幫幫抱嘩抱嘩抱

連登大把魔法師啦，洗撚你保護

魔法gay佬 不了
真絲留番比連登仔保護啦
利申：負皮 仍須努力

uccu

水屬同風屬魔法可否為打工仔爭取一日假期？

唔好唔開心啦 今時今日魔法少女嘅待遇係咁嫁啦

笑到gap gap聲 搞到比人屌
負皮

打雷

magical splash flare！！！！！

打雷姆

唔好再推魔法基佬啦

留下負皮輕輕一推

你真係諗住有人㩒左入嚟見到你句野會笑?

比個笑你

打你老母冚家鏟雷

做乜撚野